點解ielts要兩年有效,唔可以永久有效

會考 高考 大學 考完拎cert就算, ielts兩年又要續比多千幾兩年蚊, 急救証書就話兩年續o者

唔係點屈你錢

$$$$$$$$$$$$

cap水

食水真係好深
2007年全球93.85萬考生
2017年全球>300萬考生
17年已經加到$2010

真係食水好深

2年幾前考$19XX接近$2000
而家仲離譜
憑咩收咁貴

佢開幾錢都要考架啦，鬼叫佢有國際認受性咩

世界霸權
有錢既大城市/大企業/電腦都係用英語

西班牙文wfc

我對上一次考先$1千5
香港12個場 每個月4Q
fat fat

連登個個9分

點解急救證書唔永久有效

考完唔用啲野會唔記得
上堂學嘅野大半都用唔著